今時今日唔屌下鬼滅都咪話自己中意ACG

: 鬼滅劇場版好好睇呀！
: 垃圾鬼滅冇資格叫神作，睇鬼滅不如睇xxxxxx

: 哦。

今時今日緊係睇騙滅之刃

黑警pr D口味永遠都唔會令人失望